我身高155 體重95磅 好想上前線

朋友猛咁話有事我走唔切會累街坊
明明我100米16秒就跑到